[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54058200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54058200/answer/137770070", "content": "\n\u58a8\u8ff9\u5929\u6c14\u7684\u62db\u80a1\u4e66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u4ef7\u503c\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502696/answer/137799432", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u559c\u6b22\u627e\u6709\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136587120", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22513722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22513722/answer/137928434", "content": "\n\u706b\u8f66\u7968\u6da8\u4ef7\u662f\u5426\u80fd\u89e3\u51b3\u6625\u8fd0\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53838080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53838080/answer/137612081", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u7fa4\u4f53\u662f\u88ab\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u629b\u5f03\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20734299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20734299/answer/137806528", "content": "\n\u5728\u4f60\u773c\u4e2d\uff0c\u6700\u5b8c\u7f8e\u7684\u51b7\u5175\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27106281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27106281/answer/137624368", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u529b\u51fa\u60b2\u5267\u300d\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36560129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36560129/answer/137750534", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u7ed9\u4eba\u5e26\u6765\u6781\u5927\u5e78\u798f\u611f\u7684\u5bb6\u7528\u7535\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36203679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36203679/answer/137618876", "content": "\n\u7f8e\u5973\u548c\u4e11\u5973\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20592166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20592166/answer/137744192", "content": "\n\u300c\u70c2\u7247\u6807\u5fd7\u300d\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36059368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36059368/answer/137788344", "content": "\n\u8eab\u5904\u300c\u4e16\u88ad\u623f\u4e1c\u9636\u5c42\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570020/answer/137853597", "content": "\n2016 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24882343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24882343/answer/35936470", "content": "\n\u5982\u4f55\u70e4\u51fa\u6700\u7f8e\u5473\u7684\u7f8a\u8089\u4e32\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54011999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54011999/answer/137778675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fbd\u5b81\u53f7\u822a\u6bcd\u7b2c\u4e00\u6b21\u5168\u7532\u677f\u653b\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26376866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26376866/answer/137785187", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5c0f\u5403\u7684\u4f20\u8bf4\u90fd\u548c\u6148\u79a7\u6216\u8005\u4e7e\u9686\u4e0b\u6c5f\u5357\u6709\u5173\u7cfb\uff1f\u8fd9\u4e9b\u5c0f\u5403\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24728101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24728101/answer/137857144", "content": "\n\u5047\u8bbe\u5c04\u7cbe\u65f6\u5904\u5728\u771f\u7a7a\u4e0b\u65e0\u5916\u529b\uff0c\u6c42\u5728\u5c04\u7cbe\u4e00\u77ac\u95f4\u9634\u830e\u5bf9\u7cbe\u6db2\u6240\u505a\u7684\u529f\uff1f\u7cbe\u6db2\u7684\u52a8\u80fd\u548c\u51b2\u51fb\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54063300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54063300/answer/137780323", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u672f\u4e2d\u8001\u662f\u7528\u201c\u6211\u4eec\u201d\u6765\u505a\u89c2\u70b9\u7684\u4e3b\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52139472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52139472/answer/137761210", "content": "\n\u7537\u53cb\u7ed9\u4e86\u4e09\u53ea\u6b7b\u87f9\uff0c\u6211\u5988\u751f\u6c14\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570020/answer/137838204", "content": "\n2016 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53816637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53816637/answer/136898975", "content": "\n\u548c\u519b\u5ac2\u540c\u5c45\u88ab\u5224\u5211\u662f\u5426\u6d89\u5acc\u6ee5\u7528\u53f8\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24073878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24073878/answer/137833533", "content": "\n\u9648\u5955\u8fc5\u7684\u300a\u5355\u8f66\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8868\u8fbe\u4e86\u600e\u6837\u7684\u60c5\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29561638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29561638/answer/137810950", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u4e00\u4e2a\u5fc3\u7406\u54a8\u8be2\u5e08\u7684\u6838\u5fc3\u7ade\u4e89\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26636089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26636089/answer/107080038", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e92\u8054\u7f51\u601d\u7ef4\u5728\u8857\u5934\u5356\u5c0f\u5403\u5173\u4e1c\u716e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25341084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25341084/answer/137571070", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u7167\u7247\u6216\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20189348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20189348/answer/137888248", "content": "\nIT \u6280\u672f\u884c\u4e1a\u7684\u300c\u5927\u9f84\u6050\u60e7\u75c7\u300d\u662f\u81c6\u60f3\u8fd8\u662f\u771f\u5b9e\u7684\uff1f\u90a3\u4e9b 35 \u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u540e\u6765\u90fd\u5e72\u4ec0\u4e48\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54084888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54084888/answer/137898653", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u540e\uff0c\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8d81\u673a\u8fdb\u653b\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/137854040", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41843354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41843354/answer/94337062", "content": "\n\u65e5\u672c\u56f4\u68cb\u600e\u4e48\u8870\u8d25\u6ca1\u843d\u6210\u8fd9\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54087931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54087931/answer/137836734", "content": "\n\u5982\u4f55\u5c06\u300a\u8001\u53f8\u673a\u5e26\u5e26\u6211\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\uff0c\u6539\u6210\u5176\u4ed6\u6587\u5b66\u5f62\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27245009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27245009/answer/36076986", "content": "\n\u5973\u751f\u5b66\u4ec0\u4e48\u80fd\u63d0\u5347\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27754915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27754915/answer/137712835", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u548c\u65e5\u672c\u5973\u6027\uff0c\u8c01\u7684\u5730\u4f4d\u66f4\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54106869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54106869/answer/137955612", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u68a6\u6cfd\u4eba\u56e0\u53d1\u5e16\u8d28\u7591\u6e05\u771f\u98df\u54c1\u6cdb\u6ee5\uff0c\u88ab\u62d8\u7559\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54084888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54084888/answer/137904113", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u540e\uff0c\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8d81\u673a\u8fdb\u653b\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54036052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54036052/answer/137618372", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4f20\u541b\u56de\u5e94\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u201c\u6211\u4e0d\u559c\u6b22\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53838080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53838080/answer/137374657", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u7fa4\u4f53\u662f\u88ab\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u629b\u5f03\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50259074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50259074/answer/137864884", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u9f99\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u7ec8\u8eab\u6210\u5c31\u5956\uff0c\u6210\u4e3a\u8be5\u5956\u9996\u4f4d\u534e\u4eba\u5f97\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53982301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53982301/answer/137917481", "content": "\nofo \u4e3a\u4f55\u8981\u8fdb\u519b\u6b27\u7f8e\u5e02\u573a\uff0c\u524d\u666f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54087931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54087931/answer/137847351", "content": "\n\u5982\u4f55\u5c06\u300a\u8001\u53f8\u673a\u5e26\u5e26\u6211\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\uff0c\u6539\u6210\u5176\u4ed6\u6587\u5b66\u5f62\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48817105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48817105/answer/113837579", "content": "\n\u5c0f\u8bf4\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\uff0c\u5b87\u5b99\u6bc1\u706d\u662f\u56e0\u4e3a\u7a0b\u5fc3\u7684\u9c7c\u7f38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54027473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54027473/answer/137696410", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5bb6\u536b\u529b\u633a\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53962746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53962746/answer/137758563", "content": "\n\u6e29\u5dde20\u5e74\u623f\u5c4b\u4ea7\u6743\u5230\u671f\u81ea\u52a8\u7eed\u671f\u4e0d\u6536\u8d39\u4e00\u4e8b\u5bf9\u672a\u6765\u7684\u4e2d\u56fd\u5c06\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54063300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54063300/answer/137926252", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u672f\u4e2d\u8001\u662f\u7528\u201c\u6211\u4eec\u201d\u6765\u505a\u89c2\u70b9\u7684\u4e3b\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37446116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37446116/answer/93938144", "content": "\n2008 \u5e74\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u4e2d\u6355\u6740\u72d7\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54049199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54049199/answer/137695623", "content": "\n\u7f51\u4f20\u7684\u53f0\u6e7e\u6316\u571f\u8fdc\u79bb\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u7684\u6bb5\u5b50\uff0c\u5177\u4f53\u5b9e\u73b0\u4f1a\u9047\u5230\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54106869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54106869/answer/137941834", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e91\u68a6\u6cfd\u4eba\u56e0\u53d1\u5e16\u8d28\u7591\u6e05\u771f\u98df\u54c1\u6cdb\u6ee5\uff0c\u88ab\u62d8\u7559\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54047813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54047813/answer/137760794", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5b50\u79d1\u5927\u67d0\u5b66\u751f\u5728\u56fe\u4e66\u9986\u5927\u58f0\u4ea4\u8c08\uff0c\u5e76\u52a8\u624b\u6253\u4eba\u7684\u6311\u4e8b\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54047813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54047813/answer/137787415", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u5b50\u79d1\u5927\u67d0\u5b66\u751f\u5728\u56fe\u4e66\u9986\u5927\u58f0\u4ea4\u8c08\uff0c\u5e76\u52a8\u624b\u6253\u4eba\u7684\u6311\u4e8b\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54028616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54028616/answer/137648151", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5bb6\u536b\u4e3a\u7535\u5f71\u6446\u6e21\u4eba\u53d1\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54027473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54027473/answer/137647540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5bb6\u536b\u529b\u633a\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53995676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53995676/answer/137693844", "content": "\n\u5bf9\u5973\u6027\u8bf4\u201c\u4e09\u5e74\u8840\u8d5a\uff0c\u6b7b\u5211\u4e0d\u4e8f\u201d\u662f\u4e0d\u662f\u6027\u9a9a\u6270\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54084774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54084774/answer/137831739", "content": "\n\u673a\u68b0\u952e\u76d8\u4e2d\u670930\u6beb\u79d2\u9632\u6296\u529f\u80fd\uff0c\u662f\u5426\u610f\u5473\u7740\u6b64\u952e\u76d8\u4e0d\u9002\u5408\u9ad8\u624b\u901f\u7684\u7535\u7ade\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54088842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54088842/answer/137844725", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u8428\u5fb7\u51fa\u5e2d\u5723\u8bde\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54092360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54092360/answer/137876215", "content": "\n\u5973\u6b4c\u624b\u672c\u516e\u79bb\u4e16\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\u592a\u7a81\u7136\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32231013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32231013/answer/59058264", "content": "\n\u5468\u7acb\u6ce2\u548c\u91d1\u661f\u7684\u516c\u4f17\u5f62\u8c61\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49616652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49616652/answer/116966508", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e00\u4e2a\u4eba\u79fb\u6c11\u540e\u7acb\u523b\u5fd8\u6389\u7956\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53918093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53918093/answer/137575618", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u8fd1\u671f\u5927\u91cf\u51fa\u73b0\u7684\uff08\u7cfb\u65b0\u751f\u63d0\u95ee\u7684\uff09\u975e\u5e38\u57fa\u7840\u7684\u7f16\u7a0b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/137887435", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50743390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50743390/answer/137339209", "content": "\n2016 \u5e74\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u5341\u5927\u4f73\u7247\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49532577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49532577/answer/137806664", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\"Coser\u7dba\u7f85P\"\uff08\u53c8\u53eb\"COS\u60e0\u60e0\"/\"\u767e\u5206\u767e\u5723\u6d01\"\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32040945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32040945/answer/137654407", "content": "\n\u4f60\u4e0e\u4f60\u7684\u7537/\u5973\u53cb\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54063300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54063300/answer/137747254", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u672f\u4e2d\u8001\u662f\u7528\u201c\u6211\u4eec\u201d\u6765\u505a\u89c2\u70b9\u7684\u4e3b\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50259074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50259074/answer/120246051", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u9f99\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u7ec8\u8eab\u6210\u5c31\u5956\uff0c\u6210\u4e3a\u8be5\u5956\u9996\u4f4d\u534e\u4eba\u5f97\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53926675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53926675/answer/137477274", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26376866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26376866/answer/137692708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5c0f\u5403\u7684\u4f20\u8bf4\u90fd\u548c\u6148\u79a7\u6216\u8005\u4e7e\u9686\u4e0b\u6c5f\u5357\u6709\u5173\u7cfb\uff1f\u8fd9\u4e9b\u5c0f\u5403\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49616652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49616652/answer/117167782", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e00\u4e2a\u4eba\u79fb\u6c11\u540e\u7acb\u523b\u5fd8\u6389\u7956\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54102895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54102895/answer/137916250", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6570\u5b66\u5206\u6790\u4e2d\u4ece\u672a\u51fa\u73b0\u7684\u504f\u5bfc\u6570\u89d2\u6807\u5728\u70ed\u529b\u5b66\u4e2d\u5927\u91cf\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40392609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40392609/answer/137766826", "content": "\n\u5982\u679c\u60f3\u5b66\u4e60\u9ad8\u5706\u5706\u7684\u7a7f\u8863\u98ce\u683c\uff0c\u8be5\u51c6\u5907\u4ec0\u4e48\u6b3e\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502696/answer/137939111", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u559c\u6b22\u627e\u6709\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53141781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53141781/answer/137883363", "content": "\n\u5982\u4f55\u722c\u53d6\u6469\u62dc\u5355\u8f66\u4f4d\u7f6e\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53770812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53770812/answer/137581786", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6653\u677e\u5947\u8c08\u300b\u5c06\u4e8e2016\u5e74\u5e95\u505c\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34502696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34502696/answer/137815698", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u751f\u559c\u6b22\u627e\u6709\u94b1\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26004941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26004941/answer/137657405", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u5f97\u6bd4\u8f83\u9006\u5929\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37613261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37613261/answer/137799590", "content": "\n\u8001\u620f\u9aa8\u4eec\u5851\u9020\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35685895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35685895/answer/137548525", "content": "\n\u56fd\u5171\u5185\u6218\u662f\u5426\u53ef\u88ab\u7406\u89e3\u4e3a\u4eb2\u82cf\u52bf\u529b\u5bf9\u4eb2\u7f8e\u52bf\u529b\u7684\u80dc\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54095611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54095611/answer/137911398", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u540d IT \u4f01\u4e1a\u4f7f\u7528 Haskell/Scala ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31548739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31548739/answer/137682199", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9886\u5bfc\u529e\u516c\u5ba4\u91cc\u9762\u4e00\u8fdb\u95e8\u65c1\u8fb9\u5c31\u6709\u4e00\u4e2a\u8138\u76c6\u548c\u6bdb\u5dfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/133077725", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22513722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22513722/answer/137588127", "content": "\n\u706b\u8f66\u7968\u6da8\u4ef7\u662f\u5426\u80fd\u89e3\u51b3\u6625\u8fd0\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36560129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36560129/answer/136424768", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u7ed9\u4eba\u5e26\u6765\u6781\u5927\u5e78\u798f\u611f\u7684\u5bb6\u7528\u7535\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53700420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53700420/answer/137792701", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u5316\u817e\u5728\u817e\u8baf\u5e74\u4f1a\u4e0a\u5ba3\u5e03\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\u7ebf\u4e0b\u5df2\u7ecf\u8d85\u8d8a\u652f\u4ed8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39068664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39068664/answer/129184082", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u75af\u72c2\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20125238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20125238/answer/48527250", "content": "\n\u4ec5\u4ece\u6587\u5b66\u827a\u672f\u4e0a\u8bf4\uff0c\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u8bd7\u8bcd\u5904\u5728\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41693891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41693891/answer/92053742", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u897f\u5317\u5730\u533a\u6b63\u5728\u8fc5\u901f\u201c\u7eff\u5316\u201d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54108126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54108126/answer/137940254", "content": "\n\u51c6\u5907\u521b\u4e1a\u505a\u4e00\u6b3e\u6e05\u771f\u624b\u673a\uff0c\u60f3\u96c6\u601d\u5e7f\u76ca\u4e00\u4e0b\uff0c\u90fd\u5e94\u8be5\u6709\u54ea\u4e9bfeature\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52139472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52139472/answer/129268775", "content": "\n\u7537\u53cb\u7ed9\u4e86\u4e09\u53ea\u6b7b\u87f9\uff0c\u6211\u5988\u751f\u6c14\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53549369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53549369/answer/137968073", "content": "\n\u76f4\u7cfb\u9886\u5bfc\u7684\u7ba1\u7406\u98ce\u683c\u548c\u81ea\u5df1\u7684\u4e60\u60ef\u76f8\u5dee\u592a\u591a\uff0c\u7279\u522b\u75b2\u5026\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49199330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49199330/answer/137807857", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5408\u91d1\u88c5\u5907\u4e00\u76f4\u5728\u5021\u5bfc\u65e0\u6740\u5bb3\u5b8c\u6210\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52139472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52139472/answer/137805783", "content": "\n\u7537\u53cb\u7ed9\u4e86\u4e09\u53ea\u6b7b\u87f9\uff0c\u6211\u5988\u751f\u6c14\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54063300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54063300/answer/137899205", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u672f\u4e2d\u8001\u662f\u7528\u201c\u6211\u4eec\u201d\u6765\u505a\u89c2\u70b9\u7684\u4e3b\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31548739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31548739/answer/137798065", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9886\u5bfc\u529e\u516c\u5ba4\u91cc\u9762\u4e00\u8fdb\u95e8\u65c1\u8fb9\u5c31\u6709\u4e00\u4e2a\u8138\u76c6\u548c\u6bdb\u5dfe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/137632405", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41972083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41972083/answer/93049454", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u751f\u6821\u670d\u53d1\u5c55\u5386\u53f2\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24957828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24957828/answer/137778660", "content": "\n\u6709\u4e86\u5317\u4eac\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53c8\u5efa\u7acb\u9996\u90fd\u5e08\u8303\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48997516/answer/137423284", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u82b1\u6389\u4e00\u4e2a\u6708\u751f\u6d3b\u8d39\u53bb\u4e70\u4e00\u6b3e\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/137714068", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u5de5\u4f5c\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u5dee\u5f02\u662f\u5982\u4f55\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49602855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49602855/answer/117017609", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u8bad\u7ec3\u5927\u5e45\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u51b3\u7b56\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53770812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53770812/answer/137615806", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6653\u677e\u5947\u8c08\u300b\u5c06\u4e8e2016\u5e74\u5e95\u505c\u64ad\uff1f\n"}]